同條肥x講 你係咪飲醉係個官判 唔係你話就係

想脫罪？ 除非佢有白咭啦